點解啲警察咁垃圾嘅 :o)

總部都可以俾人圍
有冇面呀
成個警署咁大仲要派個弱質女流出嚟做「談判專家」
裏面啲男警察唔係咁懦弱呀嘛

雖然現場收得好差
但係都要繼續恥笑警犬

以前警察都圍過icac 啦

老實講
上策嚟

因為佢知你地一定唔敢衝